有冇人鍾意飲Baileys

甜甜地幾正

孤陋寡聞
係咪講緊甜酒
好smooth 好rich
不過其實都重酒味
值得再試

百利甜酒
百利甜酒，又稱百利愛爾蘭奶油力嬌酒，是一款以愛爾蘭威士忌為基酒的奶油力嬌酒，由愛爾蘭Gilbeys出品，目前品牌由帝亞吉歐持有

你地通常點飲 我淨係識加冰

我就加奶加冰 不過酒味真係好勁

加咖啡

加冰

倒落雪糕食

加豆奶/牛奶 加冰
就咁太重酒味

麥精味係邊隻？ 邊度買平